趁時間沒發覺 讓我帶著你離開

沒有了証明 沒有了空虛

周董

聽日睇

基於兩種立場我會罩著你
我同時係朋友 又係中意佢
好希望可以帶佢離開傷心